俾你選，你會做愛恩斯坦定巴菲特？

正評：愛恩斯坦
負評：巴菲特

我會做愛

愛

做elon musk

想與你做愛

我會做二世祖

做巴菲斯坦

菲比斯

奧比斯

做謝拉特

做特斯拉·馬斯克

兩個都有錢人 不過一個比連登仔笑

巴菲特
因為未死

我做巴菲特老婆

100年後都仲會有人識愛因斯坦

但肯定無人會再提巴菲特

愛潑斯坦

係。
科學家流芳百世，有錢佬要留名只有哈佛⋯⋯因為間大學！其他不過過眼雲煙

識游水有咩用
潮退又唔識著褲

講就咁講姐 但無有錢佬資助科學家都未必做到咁多研究

金錢過眼雲煙，唯智慧長存於世

愛因斯坦係果啲咩歷史十大偉人/most influential persons in history既ranking點都有份

相反，巴菲特真係好普通
求其都up到幾個高level過佢既美國人 e.g.卡內基/JP Morgan/Rockefeller

契媽今年贏左巴菲特一倍

愛恩斯坦
被尊敬，心裡富足

巴菲特
有錢冇訂洗
大屋住唔哂
有錢大把女人卻冇能力砌女
滿身銅臭

想做迪拉克多D
巴菲特死後應該會被遺忘